開口𥄫著俐

有無巴絲會發生呢種情況

通常好攰既時候就會出現